不要屌: 廢,渣,剩係識嬲 試著讚: 某某文宣好有效, 一齊去開工會

眨低人地 唔會令自己有得著,
互屌只會消磨意志

個個都恨自己有超能力, 想做得更好,
唔係唔罵得, 而係要有建設, 向上望, 先會進步

有比較之下 向下取笑好容易
但有能力就應該carry, 帶領大家做你認為更有效果既事

晦氣放負撚就係想消磨我哋意志咋嘛，衰過五毛

推

無錯 團結做該做的事
一步一步向前行
嘴炮並不會得著勝利的
手足在背後 默默地付出
唔好放棄 每人每日做小小
團結的力量很大的

巴打正解

正向po 好快沉

真係會沉.... 推返上

正能量樣

放正能樣推動活動

Push

啱 大家應該行多一步 前一步

正面應對

事實係三萬狗唔少都有上連登
之前有post先揭發唔少鳩屌一餐既人係考狗隊post留過名
突登係到引戰
唯有希望大家可以學識點樣避免罵戰
贏左場交輸左有意義既post就無謂

係得個思覺脫會咁